你哋成日話海味鋪藍到黑，又俾唔到證據

sayno4tvb：
你哋無證據，我有呀！你班TVB廣告商作惡多端，已經全部上曬和你PAY喇

人哋幫手標記藍店，我哋幫手派嬲，好公平啫可？

1️⃣ 尚品 花膠專門店

2️⃣ 南北行

3️⃣ 永發參茸海味

4️⃣ 長洲慶發記

唔想搞咁多嘢就直接搵黃店買啦，有門市有網店
💛 海味替代(和你查)：

呢個保哥最近好似好紅，由朝到晚都見到佢，tvb係咪無曬演員，要搵廚師做節目？

====================

我

舊舊

推推

派嬲time

同我派嬲

條list咁長

派嬲軍

推

派到你手軟

直接買黃店唔會中伏

倒你米

點做嘢㗎#2又係我攞返

Push

唔食海味

幫襯黃店

話畀老母知先

叻叻

話俾阿媽聽叫佢唔好買錯

繼續關注十二港人
[第164日] 中共港共真係好鍾意DQ

賣少幾斤花膠都蝕撚死佢

今日識咗一間賣酒嘅黃店

黃色年宵攤位，包你行到腳仔軟
唔講可能你唔知，行山之外有咩可以行到你腳軟

求名
有冇澳洲酒

佢跟開一個uncle買(好似係)

正呀

辦年貨（黃色）

up

叫一路酒來 IG係@drinkforlife_hk

去咗行年宵未

叫一路酒來
IG係 @drinkforlife_hk

有好多文創好靚

未

辦年貨

求仔

g chi

碩碩

...

咁多點記，記黃店算啦

我要學人飲澳洲酒

新年派嬲，包你今年有運行

催

..

我最鍾意買嘢

hi

你勁

求求

share俾frd先，我戒咗

大力懲罰

訂咗糕

仲有本土Jin賣

哇咁撚多

食完努力跑步啦你

由由

攤

學我叫

copy 呢句畀老母啲frd 先

包包

咁你準備做連豬

我其實求其講下

小英

包

吓

推了

Not good?

紅酒？

豬由

有冇黃海味介紹？

yes.....

笑咗

學仔

推翻間手工啤畀你
IG:@kebabeerbbq

辛苦你

老母受

人如其名

是旦啦

變咗豬

叫佢派嬲

啤酒嘅話仲有openwinehk

有呀佢

包包 hug

豬油糕

成班酒鬼

抱一個 乖

好味

好多黃店都係賣一隻酒
難得揾到一間賣多類型嘅酒

唔準歧視

呢個真

梳

朋友鍾意！mark底！

一定要試下

黃海味店

海味補補

煲下湯

推上熱門

Nice!!

pussy

可以幫阿媽買嚟做新年賀禮

或者買嚟自用

買畀auntie 拜年

push

連登仔學人買蔘茸海味？

元朗有黃海味鋪！有份買本地蘿蔔糕

網店有無？

海味補補？

有
睇#242

#242 回覆

標題一直都咁有創意

希望多d人派嬲

多謝

同意

每日做任務, 都有同手足一起的感覺

沈旭暉：在新疆，嚴格監控最初都是以「安心」之名，讓當地人慢慢積非成是

高中課程大減 咁大件事無人講

宣明會／無國界醫生已經夠錢，請轉捐612

cctvb 不了

Warm

P牌推唔到post求幫推

wow

Push.

big ass 兄

咁撚多真係成行都藍